One!!!Two!!! 呀！One ！Two ！叁！肆！🍻

歡迎你入嚟 🍻

hi

到底我未來女朋友而家做緊乜呢

hello

here

你就係
做咩咁遲先出現

你又係我未來女朋友 ？

悶

你點證明你唔係基佬

沒法證明

唔係 我有丁的

飲杯啦基佬

屌你老母

灌醉你

冇咩可能
除非me自己想碎

扑暈你 咁串

冇咩可能
除非me自己想扑

你隻獨角仙好慘

我都覺

回來

原來係畫畫撚

原來係酒鬼

而我聽見 下雨的聲音
想起你用唇語 說愛情

me理性酗酒小酎

而家是但畫啲野比me ok?
最好加個心心

好聽

恥笑

考慮下

見你開啲post 成日同人filrt嚟filrt去
畫個心心對你嚟講應該唔算太難

😒

夜了

夜了先filrt

你好靚女

滿意？

99

差小小
差緊個心心

改夠名未

早抖

太陽在嘲笑 這麼沒用的我們
「美好的夏天要溜走了唷」

今個月夠

信？

夠乜鳩

唔信
你邊會捨得離開me bb

^^^^ look 9 ^^^^^^

bb你食藥未？有冇聽醫生話

做乜鳩呀你今晚😒🍻

未
你同條契家佬出左去
我點放心食藥

食橙未？

食咩橙

唔食🍊 = 敵人

Why

我日日食🍊 好正

好健康呀bb
以後日日陪you食橙

買比我

種比你

好man啊

你當我冬甩呀

當你水泡

都好啲
以為你當我係狗

駁唔到

做咩係咁加啲表情gif
係咪想我讚你好cute cute

真係好正

呢隻唔cute

我鍾意呢隻

點解呢？
似你

似你多啲

你點知架

好眼訓 下次話你知 早抖

躝